覺唔覺得果d咩愛一個人就要想佢幸福，唔需要佔有佢既說話係on9

做戲咩，我唔撚信現實會有d咁既人，本癲狗認為，愛一個，就要佔有佢，係完完全全佔有佢

搞大佢個肚再拋棄佢咁先算係愛佢

開係飲食台係咪有咩隱喻?

早知應該咁做

愛到好深先會知

Loser自我安慰既說話
你幾時見過Winner會同自己講架